哎喲，Son 要當兵呀？

笑死

讓返個位俾Lamela

又燈

開咁多個 好小氣